## C# Mentoring

C# 멘토링에서는 실무 프로젝트를 진행하면서 C# 프로그래밍을 학습하게 됩니다.
하나의 프로젝트는 하나의 Lab으로 구분되며, Lab 폴더 안에 해당 프로젝트에 대한 설명 및 C# 소스코드 등이 저장됩니다. 하나의 Lab이 완성되면, 다음 Lab 폴더가 생성됩니다.

* 각 Lab 폴더 안에 "*.PDF" 파일을 보시면, 프로젝트 과제 내용이 있습니다.
* 프로그램 소스코드는 각 Lab 폴더 안에 넣어 주십시오.
* 프로젝트를 만드는 방법 및 소스코드를 올리는 방법은 [BitBucket 사용법 링크](http://www.csharpstudy.com/mentor/article/39b3be0b5d38470faa53b64120d237ed)를 참고하십시오.
